入戲院嘈住人睇戲嗰d真係好想煎巴佢！

如題

笑位唔識笑 喊位就笑到gapgap聲 仲要成排7把口一齊講 真係屌你老味

sorry lor

55